你地忟屎嗰陣會向上定向下擦？

用紙巾向上擦完再望下D屎咩色

成日抆到一手都係 再索一索

打圈擦

不可放入胡亂擦

呢句好淫

向入

撩到入直腸

向右
因為我右yau

忟完同無忟有咩分別